［含圖］觀塘豬雜湯呀叔

食第二次了

一碗30蚊

有豬紅做底，加少少韭菜，豬雜，豬腸係面

豬腸入口即溶，最正

豬雜就正正常常咁

做底個豬紅有啲咸

整體個味都好懷舊，依家天氣涼涼地食都幾暖身

走鬼檔？內臟野好驚喎

好耐冇食呢d車仔 腸胃洗唔洗好好

阿叔仲喺度 麻麻地 成日行入少少食煙
反而好耐之前有個男人賣牛肉 腸粉果當仲好食

大腸都夠膽街邊檔

樓主真係夠pop 人地巢完袋底再整內臟你嘆

好多年前見親都會買
估唔到仲有

邊個位

23蚊

我見都幾多人幫襯 好似開咗好耐

要

未見過

係咪港貿後門對面馬路

鋪頭果啲你睇唔到姐

通常夜晚十一二點係爭鮮近地鐵站果個位

成日見到有個阿伯炒河

都幾好食

啲炒河幾好食下

上星期都食左

我老公有次食完疴到仆街

上次路過見佢食住煙仔咁
好似唔多衛生

食過兩次都冇嘢喎

好夠鑊氣

健唔健康

乾唔乾淨另計啦

食死無得怨

好耐啦呢檔野
係幾好食
d腸算洗得乾淨無異味
落上咁多人話唔乾淨做乜9
唔覺得車仔檔同入鋪有好大分別
即係呢個呀叔入返鋪煮你就會覺得乾淨?

街邊檔食下蕃薯算啦

要腸胃好好先食得呢D

食垃圾

快啲拎去氣炸
觀塘好就手

好撚正喎 屌睇到流曬口水 邊個位？

呢間野唔夠膽試

我以為佢新年先開
原來其他日子走鬼去第二到
利申幫襯左佢3個新年

下次買完先call食環

Where?

物華街嗰邊都有間宵夜鋪啲辣蜆都好正

咁泰國果啲呢
我自問香港未試過食車仔檔有事
不過都唔敢泰國啲車仔檔 好似好獲氣咁

好耐無食
見佢加埋辣醬定辣油炒 好食

成日見到檔炒河都好佩服係呢個時勢仲有人夠膽買黎食

lm

成日撞唔正 其實阿叔幾點開 多數邊頭

次次行過 轉個頭就唔見咗佢

如果好食冇異味有時食左當唔知算
要乾淨屋企食最好

啊爸有時做完野會買番黎

FB成日俾道德L鬧
話唔應該公開討論佢地出沒時間地點
否則Mon po狗會去捉人

馬會對出
食過一次好多鑊氣同份量好足
多數係個靚女炒

呢檔好耐啦，apm細門對面間759 隔離個工廈停車場入口，啊叔通常6點就set野賣曬就走

頭先都有開見佢啲色水炒得好靚 有機會都試下

你見過？冇就冇係度鳩up

車仔檔冇錢入鋪，唔代表人地好似你咁污糟

要乾淨嘅 自己煮啦
你出得街食 就算餐廳 都唔會話100%乾淨 大把人食餐廳食到食物中毒

武肺期間真係唔敢食街邊野
如果有人中左打個黑次落去兜野就係咁先

唔街邊就好乾淨？
我明，眼不見為乾淨

老老實實佢個檔好大豬既蘇味，D腸無脂肪唔代表乾淨，而且佢無做好浸酒，或薑蔥汁醃既除臭過程。anyway, 食過兩次，兩次都覺得唔抵，唔值得幫襯

好撚污糟 有次見到佢垃圾房門口啲豬大腸拖曬地都照拎出黎賣 痴撚線

觀塘

原來樓豬咁中意食人雜 連登果然夠多別樹一格既新人類

只係差個牌，死咗都追究唔到姐。你當簽咗生死狀食大腸咁。

有陣時走鬼檔仲乾淨過你餐廳 起碼喺你面前即砌

十年前觀塘仲係唔少走鬼檔 大排檔
最記得裕民坊果幾間連住賣牛雜 粉麵
仲有租書鋪 蛇檔
好老香港 而家乜都冇哂

觀塘廣場？ 凌晨仲有人行果個位既咩

細個就會食 大個左真係會驚

另一檔炒河粉就開源道，近馬會，或者馬會向駱駝漆沿路行會見倒

觀塘
@慘過番印度

好正
不過食少啲 好驚三高

我食過一次好彩無事
食之前都好驚屙

On9 我唔係針對街邊檔
正常有舖嘅食肆有牌 食到人食物中毒要上身
街邊檔唔一定有牌
你咁都可以攞黎比

最重要啊叔唔係對家,有次拿住碗豬紅同佢吹水,佢狂屌鳩中共

而家多咗啲以前無嘅嘢
就係北嫂企街

正常的確應該無人
我諗應該主要係做啲住工廈啲人生意

以前收工食過2-3次
我覺得麻麻哋咋喎

嘩屌你老母看透世事
入鋪啲廚房佬一定全程俾你望撚住

當訓練身體啦
柯下清腸胃

藍絲？

d油好污糟 食完喉嚨痛

全部食材都係大陸架啦
變相俾錢大陸賺 成班正評垃撚圾

所以我唔食內臟

大陸邊有內臟
咩牛雜豬雜雞腳都係外國一櫃櫃運黎多

大陸邊有*咁多 內臟

唔街邊就未必乾淨
走鬼檔就一定唔乾淨
以後叫你做食豬屎仔啦

入口即溶真係最垃圾嘅形容詞

呢檔新開？ 我未食過

雪糕先可以用

呢碗叫湯？

有畫面

以前係紅van 7仔個邊
好油喎

呢個阿叔好以前一路係觀塘賣

最近出山，經過認得即刻買碗幫襯下

個樣幾靚
觀塘魚蛋阿姐都無左了

食牌都唔識申請，唔識搵地方開鋪，擺明唔係本地香港人
香港啲食肆搞左幾多年先入晒鋪，攞大食牌要上堂，儲存啲食物都有規格，幾多溫度，n年前爆啲沙門士菌，大型霍亂就係呢啲地方黎

食到食物中毒入醫院咩急性腎衰竭，急性肝衰竭，冇仇報

流動熟食小販為左多回頭客，分分鐘落勁多禁藥，咩大陸一滴香，「un粟」籽之類

所以啲人咪食過翻尋味
好多對人體有害嘅調味料都照用不誤
正規鋪香港食肆捉到罰好金

之前好鍾意食元朗合益豬雜 依家戒咗
成家都藍絲

講真，個個屌街邊野唔乾淨，你求其行入茶記粉麵鋪，入面十個有八個都係豬雜佬

貴到仆街 $30定$40勁細兜

睇完啲cm
而家明點解鋪頭啲租咁有恃無恐

有三分二租應該係比咗
隔開廚房同樓面果幅牆

香港有食環署，有食安中心架大佬……

即係整內臟先會巢袋底
整其他野食就唔會？
係乜獨門絕技黎

講真吖
呢個年代
要去到食物中毒咁極端
入鋪果啲就未必有

不過中間洗切擺煮
啲廚房師傅係咪真係冇做過啲灰色位
我就唔多信
只能夠講眼不見為淨

每年都幾百單，但明顯有下降趨勢
一來普遍衛生常識高左，二來唔會有人光顧無牌熟食小販

無牌小販仲要係來路不明嘅肉類

同啲走私大陸菜一樣，農藥超晒標

香港人識笑大陸人拎老鼠肉黎做串燒，無本生利

無牌熟食小販用嘅肉同其他食材你就唔會諗下邊到黎

巴打有無試過？好味？
成日行過聞到好香，但見無咩人買。

叼著煙仔牛雜佬

其實同買野要買大牌子, 比個D 無牌野保障大D 一樣
唔係話大牌子一定比較好, 而係出左D 咩大鑊野, 你要搵人算帳都仲可以有人可以搵, 而又因為大牌子本身可以賣得貴D, 佢地為左保住個牌子, 盡量唔會做臭個招牌, 但D 無牌野, 乜柒都敢做, 做臭左下次換個間廠就好

樓豬係食屎仔 由佢啦

喺邊道食? 想去試下

以前啲廣告睇完真係會驚

珍

好撚耐無聽過夠pop呢個term

無試過

豬雜呢d人食架？

咪就係街同鋪既分別

嗰個位咁撚多人又多車
由朝塞到晚又大塵你都敢食

咁多人屌又咁多人正評真係睇唔透不過可以肯定魚蛋革命果班勇武一定唔係依班連登仔

夠沙pop

都好多年 以前老豆會間中買返屋企食 係幾好食
起碼冇咩怪味 佢肯入鋪應該都有得做
不過小販檔實係冇鋪頭做得咁足啦衛生嗰啲
個個人接受唔同 啱食咪買 怕咪唔好買囉
以前啲人都係咁食
不過我而家旺角掃街都唔太會

歷史遺物

但係佢同人地d 地鋪要交租一樣價錢

豬雜師

話人污糟果d都幾on9
眼不見就以為乾淨
老母煮野都未必乾淨咪又食到你肥頭耷耳

食過但感覺一般，多數買炒麵算，好撚大盒

對撚住開源道
無遮無掩 呢排又大風 大塵到pk
敢食都真係勇者

黃？

真係上到身咩?
入鋪果d你就算碟野入面有小強
走去報食環
間鋪之後咪又係生勾勾係度
我見識少未聽過鋪頭d野食壞人真係會搞到d咩上身

再者
照你咁講
即係魚革果時d狗同食環掃晒個場係合理到不得了

日本都有
街邊關東煮

乾唔乾淨睇人